突發 東大2020年admission score流出 物理治療23.7分

考生減少 收分冇跌

已經幻想到某部分poly仔嘅嘴臉

我一開始都好唔忿氣
不過上咗岸就冇乜所謂

讀咩PT CS先係最好

100% fg 32k
vs
0.01% fg 50k

香港又要多一間大學

其實都幾高 讀個啲應該都掙扎咗好耐要名氣定要錢途

讀完CS去腦場開黑店砌機、整機呃9 D客
咁直情100k+

東華學院>>>三大理工學院

理大>All

脫貧大學

講緊今年17分可以入三大science
22分有得讀三大文科

雖然文社科 science 都幾大機會乞食

又會有東華OU打手笑9 poly PT

我都feel到

性價比超高的神科，想收入高又唔使點辛苦就應該報

physio 讀書都好辛苦ga

CS 0.01% top 果D 同印銀紙冇分別

不嬲top 0.01%都揾好多
bbq top 0.01%都可以fg 145k啦

23分嗰啲辛苦啫
對poly嗰啲咪唔辛苦

公開大學 物理治療收17分

poly 都唔易讀ga
大家對成績有要求 想chur gpa

專科畢到業咪得
都唔明點解要chur gpa

呢個係ce多啲唔太關cs事